我朋友2010年落車等跌租樓到而家，佢問我佢應該跌幾多先上番車？

跌到太古城$619/呎

乜你有呢啲朋友咩？唔信

你朋友按左平安鐘

全部一負皮

梗係等到低過 2010 年水平既七成先啦

大家幫幫佢計下要跌幾多先入市？